一句講曬，曲奇定酥皮蛋撻？

=曲奇
=酥皮

有冇食開邊間蛋撻？
個人推薦西環間祥香曲奇皮蛋撻
利申：鐘意曲奇多啲，酥皮好撚油。

曲奇

但我唔會投

之前咪有投票

曲奇
酥皮太碎, 冇咬口感
重要食到成手油

曲奇唔洗問